唔識打拳 無知一問

請問係咪我攞夠點數
跟手撼頭埋牆 或者攞個鎚扑自己
傷到要中止比賽 我就可以永遠做世界冠軍

真係好肉酸
唔好話代表香港

首先你要夠點數

拳例話要對手非合規則整傷你先計

你都係睇學界比賽算啦

大人既比賽你小學雞唔會睇得明

你估你topic戴定頭盔就可以講廢話冇人屌柒你咩

咁都諗到 你係咪覺得自己好醒

你比緊賽你點知你個陣同對方有幾多點阿on9仔

樓主：咁特登比人打傷咪得

頭４局出盡奶力取得領先，然後第５局一嘢憾隻眼落對方個額頭度

拳打中都無foul

標題無知 要加埋無腦先得

好on9

我懷疑樓主係輕度弱智

無腦一問？